熱氣平安夜

正呀

自己食-3-

喉嚨痛啦

Tai ma有街去

有仔

食完有咩event

好耐無見大嫲

禾約左佢好耐-3-

排左好耐隊

平安夜緊係番屋企

聖誕快樂！

一唔一齊落lkf

玩得開心啲

你係邊個場-3-

係你老木 喺呀

收皮啦你 屌鳩我MaB?

講得好 佢唔識字 唔好怪佢

惡到咁 驚驚 唔撚雀！

門
快啲番黎我身邊

我係咪好型

打交未

金鐘m記等